中國的五糧液，世界的五糧液，老衲的五糧液

老納咁得閒？

老衲>世界>中國